今晚10點正MOKO 國歌演唱會

全部旺角太子既子民
齊來合奏！

推

同行兒女 為正義 時代革命！